好羨慕人地贏錢

Amber 吖嘛

post出嚟等人葡萄心態好唔大體

首先sos係中概股、抵人地賺。

Po上ig有鳩用,有實力既寫blog啦

我條女新手 第一隻就買呢隻股 賺左十皮

我妹下妹下要一星期先搵到

大把人牛市都賺
買中一隻就po哂ig好撚MK

咪又係要比肥油老闆砌

講真，做左功課知呢d風險高，唔穩定既人買開大路野，tsm,Sony等等，根本唔會專登博傻閪大陸股，但總有班傻鳩鐘意追爆升，long-run 十年8年，呢班人盡尾未又係暴發1-2個月跟住輸返曬（分分鐘1日就輸返曬）

今日輸幾多？